國際法庭！各位巴絲打可以入一入嚟！

依家人喺荷蘭海牙，國際法庭就喺附近。。。諗起香港人，睇下有乜野可以幫手

香港加油！Be water！